讀設計/藝術讀邊間好？

我讀緊設計asso嘅yr1
下年要報學校
求各位大大幫手講下報邊間好
想諗定先？

Design poly
Art 中大 浸大

Thei